【政情】高危功能界別選民變化大 前港隊陳偉豪擬戰體演界

今日出世
而我不知道陳偉豪是誰
可唔可以補充下佢既背景 整係知道係足球港隊

仲以為王宗堯選

隊長！